呢一刻一定順住要取消獨立關稅地位

借力打力，講緊中國政府隨時可以凍結企業資產。

慘
為咗七千萬搞到香港唔知損失咗幾多個千億

Push

攬炒！

推

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

攬炒啦屌佢老母

取消啦

絕對有可能做到

push

攬炒

真

PISH

英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

有無聯署

一件未必可以去到咁盡
雖然我都覺得年底老美會用香港同中共打金融戰

之前都係打壓所謂行動既人
而家強大到搞埋公司資金
一定要俾外資知道

推！！！

香港金融系統已經唔再安全
政治罪名隨時搞到香港銀行戶口

取消獨立關稅同埋降低香港信用評級

推
一係放人＋2020普選
一係無關稅區，睇下大灣區仲會唔會收皮

，

推啦 要佢哋愈做愈錯

再推

又推

上次搞polyu過咗人權法案
今次仲唔取消關稅地位

個個國家都要洗黑錢
我諗唔到最後都唔會cut

習總：777、乳樺，香港攬炒了！真係多L謝晒！

推呢個

我要攬炒

呢單正正證明咗香港已經唔適合洗黑錢

去中環啲大公司門口貼文宣有冇得諗？

推呢個 謝謝整理

再有其他語言link會再加

求post內買頂

請廣傳

好多抗爭安全需知都冇寫到嘅一點

Iphone用家請定期更新至最新ios版本(現在iOS 13.3)
最好只小用XS CPU防止夾硬降低IOS版本 從而破解(好似係)

設定尋找我的 iPhone

Find my iPhone: 清除您的裝置內容

agger

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

人人都知，不過有錢賺就扮盲，包括外國

國際線郁手

世界巡迴撤資會

擺明佢落order 啦

法案就過咗 要用啦

呢個真係要宣傳下 但取消左美國可能都好傷 唔覺得真係會取消

我都覺佢唔會咁易取消
一定同商界傾左先

習：攬炒？成全你，搵澳門取代
條傻hi可能真係咁諗

是

how ? twitter 戰線？

正

美國唔會肯咖.....

推呀

sims city
今日講完聽日即刻起好用得

Tui

這是重點!!!

取消關係法

Push!!!

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

呢吓真....支持

推俾國際篤灰師睇

Twitter 要人

搞集會集氣！！！

推 真攬炒

立即攬炒

推呢個多國語言版

推

全面攬炒

要外國文宣 比班弱能狗話事嘅垃圾政府同攬炒無分別

支持

政府可以隨便凍結人資產

前排美帝都話如果出摺被軍就取消獨立關稅地位 如今港共主動破壞國際金融中心地位 終於可以正名執行

推，攬炒拉仆街黑警甴，成收撚

咩七千萬

若京出兵 即撤港獨立關稅地位

Up

Push
沒左獨立關稅區一年內支爆

星火凍結資產

美國立人權法就係唔想取消獨立關稅住
啱啱立完法點會咁快取消獨立關稅
起碼到2020年審視人權狀況先有機會取消

岩呀 而家要諗點發大件事去國際層面

推，,一齊攬炒

冷結人道基金，香港金融中心玩完，澳門又成最大贏家

求英文高手tag solo moon 同埋其他政客。
利申有retweet n like n comment，不過英文太廢所以唔敢tag.

支持
行動代號：燎原

等呀侵贏 美國佬先真正做野
香港人有排等
依家美國人掛住彈駭案
其實都幾on9
呀侵仲有幾個月就玩連任

攬炒啊

推！！

麻包袋

直接完結 私有產權

Push
取消獨立關稅 外資走 美元脫勾
第一個跟住死既一定係澳門

利申 澳門人

國際戰線係我地可以落手做到嘅野
盡做啦

我驚d 人禁晒hsb d 錢出黎就真

傳出美國制裁......

d 牙公牙婆 一定會信晒

puah

分清手段同目的

Tui la diu

同意，呢個先係「初衷」！！五大訴求 缺一不可/攬炒！！！！

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

攬炒聖誕
取消關稅地位

要點做

無理凍結個人財產

邱騰華明明話香港獨立關稅地位由基本法說明，而非他國賦予

取消呀 攬炒呀 仆街

推！！！！！！
執行人權法，取消香港法

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

我想問樓主係咪on9

手段取消香港法

目的港共既跪＋五大訴求

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

pish

香港人自己都要做野

大好契機推行唱美金保平安
仲有cut匯豐戶口

香港人assemble

有冇唔同語言既文宣藉呢次事件說明必須取消獨立關稅？
扼要地講幾句唔取消既危害係d咩

真係要開Twitter ac啦各位連登仔please

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

係咪傻左，取消左關稅地位，等於自己搞走張護身符。攬炒唔係自殺阿兒登仔，無左個地位固然係傷到中共，但同時中國亦唔會再有顧慮，解放軍一出，大家真係死得

大家玩七傷拳都要清楚究竟係用籌碼偶然大下對方，定直接同對方show hand

呢個要推

yes
只可取消香港關係法先有用

冇所謂阿

攬炒！！！

一定要取消，真係要搏到盡，見到啲藍絲就火滾

最怕佢唔出

你一咁講我覺得真係唔排除有咁嘅可能

推攬炒啦

咪係
呢個時候仲驚呢d不如死撚左佢啦抗乜撚爭o者屌你老母

真諷刺

其實唔好話驚唔驚死既問題，比你揀要佢明出，定混入黑警同暗地裡捉人去送中好？

真係唔好睇小一個twitter post，分分鐘改變世界，直接同議員interact。

即係又一城咁 為咗滿足popo一日淫威搞到自己含哂撚無咗唔知幾多個億 好撚on9

其實取消唔係最好，因為其實吊詭既就係正正因為香港既獨立關稅地位支共先怕香港，一路唔正式出老解。
雖然支共一路都搏曬老命要搵野取代香港，咩又上海又深圳又大灣區，再唔掂就澳門都唸埋，就正係香港既獨立地位先令其他全部都係A貨，香港先係真野。
支共係早幾年以為自己夠強，先搞一大堆野，如果佢支爆，就更加唔咁咁大聲。
但係無獨立關稅等，香港=廣州深圳，已經戲都唔洗做。同埋再國際無利益響度，呢度發生既野就無人再關注。
好現實。

無錯，當香港=深圳廣州既時候就戲都唔洗做，直接出坦克，整教育營就得。

係如果香港一無左地位，真係唔洗抗爭，香港人=深圳廣州人。直接起教育營放坦克就得。抗爭光榮結束，因為徹底成功攬炒。

一齊攬炒

我俾你贏咗粒糖 ，但我要你輸撚成間廠

香港金總終於接受網上會員申請啦

做啦！港府從頭到現在都無檢討過， 人權法過左都仲想斬草除根。佢已經決定左 All in 整死所有反政權嘅人。

港府認爲要整死所有反政府嘅人，幾多億又點

咁咪攬住支那一齊死囉
做咩呀講左咁多個月攬炒真係炒個陣就唔撚肯呀？
成班垃圾

推呀推呀

有硬件都冇用，澳門冇專才、多黑錢，啲負面條件太多，要搞其實冇可能

重點：攬炒係手段，唔係目標。
如果對家爆緊就緊係等佢爆先啦，我地挨得到佢爆埋我地真係未贏先自己100%整死埋自己攬住佢最後一口氣同歸於盡。
唔好忘記，係
IF we burn, YOU burn with us.
IF you burn, YOU burn 就得。
支共而加真係無招先推埋澳門出黎，搞新疆搞一帶一路已經無曬錢，重要同美國買億億既貨。佢地burn緊。

Yes sir

推爆你老母閪
CLS 搞星火

攬炒呀屌 睇吓邊撚個死

多謝狗隻助攻

不如搞一個 取消香港關係法嘅遊行

721

睇下新聞
巴打你都要小心d

凍星火8千萬,取消獨立關稅,損失可能不止8千億.